\documentclass[landscape,preview]{standalone}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric,shapes.arrows,decorations.pathmorphing}
\usetikzlibrary{matrix,chains,scopes,positioning,arrows,fit}
\usepackage{schemabloc}
\usetikzlibrary{circuits}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{caption}
\usepackage{bm}
%\usepackage{pdflscape}
\usepackage[landscape]{geometry}
\usepackage{pgfplots}
%Commande comparateurs et sommateurs
\definecolor{GIPSAgrisc}{rgb}{0.9,0.9,0.9}
\definecolor{GIPSAgrisf}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{tikzpicture}

	\draw[line width=1pt,dashdotted,color=gray!25!black] (0,1) -- ++(0,-12);


	\node[draw] (eSpec) at (0,0) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.5cm,text width =3.0cm, rounded corners,align=center,fill=white]{ Specification \\ \small Norm/spec/doc };


	\node[draw] (eHW) at ($(eSpec.south west)+(-2,-1)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center]{ Generic HW blocks };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eSpec.west) to[bend right] (eHW.north);
	\node[draw] (eHLS) at($ (eHW.north east)+(-3,1)$) [ellipse,align=center,color=red!80!black, line width=0.5pt]{HLS prototyping};
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',double,color=red!80!black] (eHLS.south) -- ++(0,-0.25) -| ($(eHW.north west)+(0.5,0)$);


	\node[draw] (eSW) at ($(eSpec.south east)+(2,-1)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center]{ Generic SW blocks };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eSpec.east) to[bend left] (eSW.north);


	\node[draw] (eDataBase) at ($(eSpec.south)+(0,-3)$) [anchor=center,ellipse,line width=0.5pt,minimum height=1.5cm,text width =2.5cm, rounded corners,align=center,color=gray!20!black,dashed,fill=white]{ HW / SW  blocks\\ Database };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eHW.south east) -- (eDataBase.north west);
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eSW.south west) -- (eDataBase.north east);

	\node[draw] (ePart) at ($(eDataBase.south)+(0,-1)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center,color=blue!40!black,fill=white]{ HW / SW \\ partitionning };
	\node (eConstraints) at ($(ePart.east)+(2,0)$) [color=blue!40!black]{\small Constraints};
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',double,color=blue!40!black] (eConstraints.west) -- (ePart.east);
	\draw[line width=1.0pt,->,>=latex'] (eDataBase.south) -- (ePart.north);


	\node[draw] (eHWInt) at ($(ePart.south east)+(-3,-1)$) [anchor=north east,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center]{ Hardware Integration };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (ePart.south west) to[bend right] node[midway]{\footnotesize HW modules} (eHWInt.north) ;


	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eHW.south) -- node[midway,left,align=center]{\footnotesize platform \\ \footnotesize specification} ($(eHWInt.north)+(-0.6,0)$);
	
	\node[draw] (eIP) at($ (eHWInt.north east)+(-3,1)$) [ellipse,align=center,color=green!40!black, line width=0.5pt]{IP};
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eIP.south) to[bend right] (eHWInt.west);
	\node[draw] (eSpecHW) at ($(eHWInt.south west)+(-0.5,-0.25)$) [anchor=north east,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center,color=green!40!black]{ Specific HW design };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eSpecHW.east) to[bend right] ($(eHWInt.south)+(-0.7,0)$);



	\node[draw] (eSWInt) at ($(ePart.south west)+(3,-1)$) [anchor=north west,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center]{ Software Integration };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eSW.south) -- ($(eSWInt.north)+(0.6,0)$);


	\node[draw] (eLib) at($ (eSWInt.north east)+(2,1)$) [ellipse,align=center,color=green!40!black, line width=0.5pt]{Librairies};
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eLib.south) to[bend left] (eSWInt.east);

	\node[draw] (eSpecSW) at ($(eSWInt.south east)+(0.5,-0.25)$) [anchor=north west,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.0cm, rounded corners,align=center,color=green!40!black]{ Specific SW design };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex',color=green!40!black,dashed] (eSpecSW.west) to[bend left] ($(eSWInt.south)+(0.7,0)$);

	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (ePart.south east) to[bend left] node[midway]{\footnotesize SW modules} (eSWInt.north) ;


	\node[draw] (eHWSim) at ($(eHWInt.south)+(0,-1.5)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.5cm, rounded corners,align=center]{ HW simulation };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eHWInt.south) -- (eHWSim.north);


	\node[draw] (eSWSim) at ($(eSWInt.south)+(0,-1.5)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =2.5cm, rounded corners,align=center]{ SW simulation };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eSWInt.south) -- (eSWSim.north);

	\node[draw] (eEmu) at ($(ePart.south)+(0,-5)$) [anchor=center,rectangle,line width=0.5pt,minimum height=1.0cm,text width =3.0cm, rounded corners,align=center,fill=white]{ Hardware / Software Emulation };
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eHWSim.south) to[bend right] (eEmu.west);
	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eSWSim.south) to[bend left] (eEmu.east);


	\draw[line width=0.5pt,->,>=latex'] (eEmu.south) --node[midway,left]{To SDK } ++(0,-2);


\end{tikzpicture}
 \end{document}
